《明報》親共總編鍾天祥無得留低

上任後編採方針多次受員工質疑的《明報》總編輯鍾天祥證實將會離任。《明報》向員工發出內部通告，指鍾天祥的職位將由執行總編輯梁享南接任，元旦日成效。

新果個咩來頭？

2014年劉亦被撤換，由來自馬來西亞的鍾天祥頂上，但他被質疑立場親中，去年更曾要求換走原本做頭條的六四報道。

共狗換共狗？

大口玲之前有講過安裕同新個位有咩關係

今年4月鍾天祥解僱執行總編輯姜國元後，梁享南曾撰文「炒姜不明白 耳鑑不足信」聲援姜國元。